有冇人今日唔知醒？

我返學要2個鐘
今日返9點
一起身
屌，已經8點
我上到火車已經8點半
我check下個閙鍾點解唔響
原來靜音左係唔會響架！
咁我較個閙鐘做咩啊？

利申
新舊電話都係三叔
舊果部會響，新呢部唔響